呢條友唱歌好撚好聽,有冇人知佢係乜水?

留意左佢好多年
成日入去聽愛笑的眼睛
最新既歌都係4年前
究竟去撚左邊

我地用排除法，首先我肯肯定佢唔係多啦A夢

亦都唔係胖虎